將軍澳填海地

聽過唔少人話
成個將軍澳得維景灣畔係起喺實地
但幅圖唔係咁講

有冇巴打知道真相

張圖岩，維景灣畔前身係鋼廠，塊地係未開新市鎮前已經填左

賽琳南路個頭山黎 唔計啦

即係本身塊地都係填返黎

yes

其實係由寶琳邨開始既平地都係填海地

成日都見人講得維景唔係填海地
咁多打手